一排冇上連登 法國校園台比00后入侵咗 本宝決定要重出江湖 光復校園台

校園台標準大學排名：城大>...>港科中>埋>WFC
校園台標準特殊學校排名：含大>~能大>青大>匡智晨曦
校園台發言權：城大囝>>>>>>>其他大學生>>>>>>>>匡智晨曦囝>>>>>00后=CUHKBanters

00后滾出校園台🤬🤬🤬🤬，各位弟兄g5g持我🤘🏼🤘🏼

G持
光復校園台
要求復活吾系成大打手牙齒

g持

系 法國冇咗我同成大打手之後 連登冇人比面我地城大囝

連狗條撚樣亂bam人

寶寶
miss you so much

Thx 4B 😘

系

城大核工

布布😘

今晚扑嘢？

CUHKBarker一無人睇住又周圍吠
我地要捍衛吾城美譽

ChinaU反擊戰

你唔見我掛住你掛到性都變埋乜

俄都國

Sor 早排多嘢做 唔記得綁好條狗帶😢😢

都你老母
吾色打刀？

你雞黎

買翻條電狗帶啦

邊個係成大打手

冇撚人識

今晚磨豆腐啦咁

我淨係識邊個Dicky囝

👌🏻👌🏻👌🏻

一枝穿雲箭，吾城精英來相見

好耐冇見😍😍😘

吾城泥土及樹木系